點解啲膠紙會自動變形

好似上圖咁
之後就"cake"住左係個膠紙座度用唔到

因為天氣潮濕，中間個紙圈吸咗水之後膨脹，但係佢畀啲膠紙卡住脹唔到，唯有向外生長。
利申: 讀過下物理， 有PhD

屌
學到野
唔怪得之前用3m膠圈果隻完全無事